獅子山隧道封咗一條

依家真係衛報，爭咁遠都封埋